華爲：多謝3星

p20設計咪又係複雜iPhoneX

明明佢地先係完全無任何創新同突破

你咪又係複製於你老豆老母？？

apple幾時做咗華為老豆老母？

Apple>samsung>huawei

LM

三叔
一共威過四次
GS2 雙核(同期對手 ip4)
note1 另apple出5.5吋
note7炸彈
amoled出到apple照抄

其他，不值一提

講到oled好似係三星發明咁

由我們來抄襲下話

oled同amoled有D不同
apple用amoled

照抄amoled
on9

直接同佢買原材料去用都係照抄
買果樣野連三星自己都未夠技術,都用唔到去手機住
apple自己就可以應用到反而, IP X 個下巴自己有眼睇啦
抄你老母

無錯 山寨s pen iris要出來了

apple可以用LG技術做oled
但佢選擇左三叔amoled
下個月ipx s，話抄埋note支筆

which is copycat?

支那機真係好鍾意痴身痴勢，人哋三叔都無當過佢係競爭對手

apple 一早收購左研發micro OLED技術既公司
量產到就會似 cpu gpu touch id一樣 即刻飛走佢唔用

講兩句咪又變翻三星vs蘋果 理華為條19做乜

想當年成班教徒係鳩咁恥笑amoled偏色烙印到連自己個教都用埋局住j amoled，淨係把到班ifan今天的我打倒昨天的我呢點已經夠

你咪又係複製個戇尻仔

姐係就快出MATE20

明明標題係華為，但大家都係講Samsung Apple

不如到左真係出左先屌啦巴打

apple pencil 一早有啦, 用係ipad pro 同新ipad有啦

不過我覺得反智既一點係
2007年教主屌鳩過大家唔需要果支筆
但係而家又用番推番
其實三星一樣係放棄完筆又炒番舊飯

我自己本身都反感用筆

要我換走部ipx 含三叔or屎為
我老味臭都含三叔啦